唔訓既你 依家做緊咩野?

飲完啤水
訓上床 聽朝做奴

執屋搞裝修聽朝又返早

洗咩煩 搵我幫你手復佢灼

巴打DIY?

呢輪我都想

其實分咗手
你都會諗佢同任何人瘋狂啪啪啪
潔身自愛 記住
利申：過來人

耶蘇都會扑野啦 何況你男朋友仔

記住同佢扑緊果個係你